爆，仲話自己冇份？

推

fake news

五金鋪賣啲頭盔九成呢個牌子

其實安全帽牌子黎